點樣同一個唔識嘅女仔打開話題？

：Hi
：悉尼老鼠

Hi 女學霸

唔係仙氣

識左佢先打

今次認真po
濛b 教我

咩背景都冇點知姐

一般都係問三圍同鍾唔鍾意扑野先

唔約炮

你喜歡孔子嗎

又係 唉 好痛苦

有緣再傾啦

邊度識 咩情況遇到都知掛

問左幾錢先，可能能可以解決呢

有冇睇天竺鼠車車？

咪咁色情

我驚你行多左路者

天竺鼠gang gang!

寧走十步遠 不走一步險

咁入佢中路，你正正常常咁行過去直接講你好靚可唔可以做個朋友

你一次可唔可以食到兩條蘿蔔吖？

其實加咗佢ig! 唔知點開口！

我想講 我仲壞過凱婷 可以一次過飲兩支津路

識既就易搞，睇下邊頭出沒，扮去開個頭一齊lunch